[未開場爆post] 蘋果iPhone X 發佈會 (2)

上個post:

香港時間：9月13日凌晨1時 (星期三)
(即係星期二晚)

地點：Steve Jobs Theater

Good morning!

「失望，無新意無創新」
「Tim cook同SJ差太多了」
「只upgrade hardware，蘋果已死」
「無SJ之後， 蘋果已走下坡」
「股票又跌左幾多啦，蘋果已死」
「XX/XX咁貴，買XXXX仲好」
「XXX功能、android一早就有，蘋果又抄襲」
「點解無___」(新款Mac機、iPod、iPad、立體機動裝置、獨角獸高達、Neuro-Linker…etc）

咁快開定

收到風 冇8冇X 得7S

發佈會都未開始就推爆一個post

重拾返當年等ip4 同ip6 嘅感動

等睇新機

好撚興奮

蘋果已死

準備左一大卷紙巾🤧🤤

Welcome to California!

今次真係有d期待

畀你開定Post 2 添
冇諗過未開波都推爆咗一個Post

仲未開波，蘋果已死

上次發佈日，App Store 都有更新？

參觀Apple Park

9to5Mac首次進入Apple Park內部參觀

剛剛手痕番舊登睇吓...
果邊連一個關於蘋發佈會嘅Post都冇

呢邊未開波已經隊爆咗一個Post

邊度有得睇直播？

Apple 官方直播

YouTube Live Stream

iPhone 7 蘋果發佈會 第三方轉播渠道:
台灣 techbang 文字直播

好緊張

唔該晒

Steve Jobs Theater 外圍

1點開波 幾點入正題

2點半倒

唔知講iPhone 8先定x 先

touch id 可會改去on off button 處理

好期待

打住mhxx 等開波

有冇直播link

上面咪有

年年都要講一次架啦
蘋果已死

未開始就爆post
android個啲就咁慘淡

慢過往年好多喇

貓池已準備

iPhone X (iPhone 8) 蘋果發佈會 9月13日凌晨1am 線上直播

英文 YouTube 直播

台灣 數位時代 文字直播

一定垃圾先, 最最最後X.

講完X全世界熄電腦GA, 佢有無咁蠢

台灣 瘋先生 直播+聊天室

台灣 蘋果仁 文字直播

卸裝後FaceID認唔到話唔同左人點算

原來係呢個post到

lm

留名呀

有就全世界wow，無就事撚但

good morning
good morning
good morning

THANK YOU
THANK YOU
THANK YOU

detect 到港女樣會叫佢入兩個 FaceID

上緊堂嘅me留名

肚餓啦

Apple TV 有冇得睇啊請問

開定雪糕食

I Love U

仲有成半個鐘 ，睇陣戲都仲得

THX bro

仲未有野睇
乜咁遲架咩？上年好似會播beats 1架喎

有無用media player 睇既發佈會link?
早兩年都有

邊度有得睇

好似開場前10分鐘先有

Vlc?

LM

yeah
vlc同mpc 都睇到

屌你係咪都係直落睇獌

蘋果無iphone唔會死
但蘋果真係無iphone, 外面好多人會死

系

咩logic
試詳述之

咁你入嚟做咩

我想問通常開到幾點

3點

要做apple股東都唔難既
不過次次發佈會之後股價都係跌

有無咁快手

呢條先真

股東睇發佈會黎做乜鳩？

咁係咪尾先會講iPhone

夜媽媽上連登, 唔講仲以為佢地係股東

睇到 thanks

試諗下，蘋果唔出iPhone, 佢既周邊產品商會點，街邊買電話配件會點

又一年，坐定定等睇

留個靚名，今晚又要3點幾先有得瞓

Good morning

Good morning

Good morning

坐定定一齊打飛機
Apple 死忠

其實好想佢有番插耳機個個位 ip6唔轉7都係因為冇左個位 差電聽歌同一個位好on9

算啦冇咩可能走回頭路

一心搞無線就算啦

回想下，睇左10個年頭 iPhone 發佈會啦

已經開始眼瞓

當年ip4酒吧事件

其實依家有冇啲線係可以 一條線 分番2個位出黎既線 明唔明我講咩

incredible!!

轉用wireless device都用咗七八年
我自己有得揀唔會用返有線

Jony Ive

我要CraigBB呀！！

淘寶有

個官網live開始播緊歌了

What happened?

Time to fap

唔爆既話都可以 真係想換8

用緊7 plus都想換 iphone x

今晚係咪又會有gag王craig出現

可唔可以唔好叫個毒撚上台講Watch 3

amazing!!
gorgeous!!
the ___ iphone we have never created / seen

ip4 未發佈前

有人留左部ip4 demo 機起酒吧

啪啪啪~~~

呢個真係經典

唔知之後出動swat去入屋係咪真

Lau ming

美國jj 留名

呢單真係經典 個陣iphone4 出應該係好多人既第一部智能電話

我係

Good morning!!!!!!!!!!!!!!!!!!

me2

仲未有嘢睇嘅

iPad冇嘢睇
Mac反而有喎

未夠鐘

48分咋~~

Mac仲係得音樂

緊張

Lm

個陣覺得真係另一世界 可以上網聽歌影相

我都係IP4 係第一部APPLE 機

又係bob dylan

有冇人ff今次會出navy blue
發佈會隻蘋果有紅白藍，早排又出咗紅色edition

平時未夠鐘都會播現場啲人喺度on99搵位坐啦

IPAD 有音樂~

我記得上年 佢twitter schedule左d post，
早左出黎

apple fan起碼3G要入手

唔知會唔會發佈埋動物之森

Apple TV等緊中

每次都有Coldpay

apple好似好鍾意播viva la vida

3gs 個陣帶番學校好威，個個圍住你

Coldplay

同你一樣

期待

3G

電話lihkg iPad睇

廢事個Keyboard阻住

真係要多謝plus 囝

得佢咁有心機將個app 100% ios化

轉左logo

仲有5分鐘

3gs 都買到果時好有錢先得
果時我頂盡高中

chok囝果時中二左右ja

唱淡然後食一大筆

有人聲啦

屌，chok仔買埋個smartkeyboard啦 我用緊鍵盤打字

呢首歌編得幾好
就咁聽都幻想到個畫面

IPAD AIR 表示無得用

有smart keyboard 架

有craigbb呀

點解可以有兩個windows?

推

大家手機記住校靜音

Logitech slim combo

Hey Siri

windows edge 仲未有野睇
IPAD 聽歌

hey siri

準備紙巾

大貨已到

Ipad 先得

聲音畫面有無問題？

Logitech CREATE Keyboard Case for Apple iPad Pro 12.9

我部ipad mini1睇嚟都把撚

開始啦！！

留明

黎啦黎啦

好緊張呀

Coldplay都未完突然fade in feel good inc笑聲 做乜鳩

有！而家咩聲都冇晒

開左live同大家一路睇一路傾

開始

開波啦

Apple Tv死左入唔到

開波！同三星個啲發佈真係差好遠

咩事

開波

開始左

Love love love~~

黎料黎料

個新場

新總部好靚

哇巴打原來你仲有開台

SteveJobTheatre

開波喇！！

隻ufo完成度咁高

超靚

WA 屌

靚到啦

屌我都係
要睇YouTube.

All You Need is Love

all you need is love

Apple

褲已除

All you need is love

好撚靚

點解無得禁入去睇片嘅

正

Sj theatre好撚靚

邊度有得睇live

痴線好撚靚 好感動

Apple tv 未入到既

我iphone beta ios11 都無....要用vlc

淨係總部都可以先J為快

點解會播beatles嘅歌

起得好鬼靚

好想去現場睇下

蘋果園美化得咁快

SJ副棺材係裡面

真係好撚靚

Every once in a while... Steve Jobs miss u

refresh

iOS11要chrome先睇到
我都係咁

個個都 打卡

淨係apple park都J撚死人

呢個建築真係不得了

地下先係主場

love is all you need

睇落好細

痴線 好似係啱啱影即刻播

準備拍手

留名

簡約設計

個場咁細既

來了

後面逼撚到
前面就鬆

好準時

wow!

Steve Jobs Theater

啱啱打咗個丁準時返嚟睇

年年都係咁

Star trek USS Enterprise 咁款

會場好靚仔

預備J 數據

係

好細...

可能有好多層

黎喇

morning!morning!morning!

復活

坐得 1000 人咋

Steve Jovs

Steve Jobs

毛管棟

教主

SJ把聲

AI Steve Jobs

steve job遺言？

好似開緊追悼會咁

SJ

教主

J sj sin

又消費教主

有D卡

Same

sj

翻生

sj 好掛住你

教會傳道

把聲真係

點解你地咁快

咪講廢話呀

人血饅頭

Steve's voice, I miss it so much~~~

冇good morning 嘅

會唔會扮教主出黎
Thats we keep apple apple

開波！

lag就lag啦

貼多次直播LINK

新iPhone呢

sj把聲好有說服力

good morning
thank you

拍手

Timtim出嚟啦

黎料

Morning 呢

唔知係咪第一樣就announce iphone先呢

冇左個肚腩仔

thank you

Thank you
Thank you
Thank you

hehe?

真係綠色iphone

添仔眼濕濕

Thank you

no good morning

印象係1-2層
所謂平面圖

冇 good morning

21:9 優勢

黃色iphone

我愛steve jobs

我睇IPAD
SJ 岩岩先講野

mic聲咁撚細掌聲咁撚大想點

屌你打感情牌

追悼會

教主把聲

Steve

小米幾時抄

唔好推咁快

官網好順

睇唔到

雷軍死咗咪得囉

Little Rice Theater

AAPL
161.85 +0.35 (0.22%)
Real-time: 1:04PM EDT
NASDAQ real-time data - Disclaimer
Currency in USD

當小米老細死咗

隨時淋

Steve Job 真係好正

rip

雷老虎未死

成班都唔係討論產品既

消費死人

好大聲喎

有少少蔡耀昌腔

好想去現場

WINDOWS EDGE 仲未有

點解呢到睇唔到

tim cook瘦咗

President Xi Theater

你兩點半先返黎啦

Steve Jobs都係產品來

都未到產品part
你黎討論

巴打上網有d慢wo
Delay左咁多年

入正題啦 唔好打咁耐飛機

ST live?

重推iphone4紀錄Steve

1點先開始呀

年年都消費死人悶唔悶

Ctrl+F5

係呀
佢個肚腩仔冇左

atv g2睇唔到

Safari專用

good morning!

一陣全場唱今天我

悶。。

傳教大會

IE 都睇到

依家乜都未有點討論

iphone睇好順

好大個教主係個mon度

其實大家都知Steve係傳奇
可以直接介紹返產品
唔該

又就死

佢好似想喊咁

"We're here today to talk about some incredible products. But before that, I'd like to take a moment to talk about what's happening in Florida and Texas."

咁多廢話架

Requirements: Live streaming uses Apple’s HTTP Live Streaming (HLS) technology. HLS requires an iPhone, iPad, or iPod touch with Safari on iOS 9.0 or later, a Mac with Safari on macOS v10.11 or later, or a PC with Microsoft Edge on Windows 10. Streaming via Apple TV requires an Apple TV (2nd or 3rd generation) with software 6.2 or later or an Apple TV (4th generation).

快d開iphone泥見我

用iphone開hotspot比ipad睇

gay cook

眼濕濕又紅

SOME incredible products

今日無iphone，我地要發佈全新apple resurrection，將steve復活

好似睇緊邪教團體，d友乜能都拍手

屌 咁都唔係好似邪教咁 個場又走去j rundown又走去j
屌門口塊草皮同廁所啲廁紙都j埋呀笨

要拜一拜先 lol

用官網睇，開字幕，啲字幕好似係即時打出黎？

講打風做乜

咁搞法新iphone可能叫SJ edition

黎啦黎啦
終於講第一樣
Apple Watch

請停止拉布

快啦 次次都撞正第二日返工返學

一開始已經有眼淚

steve jobs 好似有一種魅力

Incredible product

呢個就真係拉得遠咗少少

追悼埋風災死難者

好柒

當年tim仔想捐器官比sj比sj reject咗

2點都唔知講未

可能siri嚟

邊到有得開字幕

五體投地潮拜式

咁快講IPHONE D人一睇完就熄機啦

？？link dead

拜完要俾錢

講product未

推太快

開CC個制

We are thrilled to introduce iRevive, no more death and separated. Welcome back Steve

EDGE睇唔到

好多廢話

撳CC

Voice Recognition

個字幕錯到離譜

Verge d相真係快手

講返半個鐘新總部先

好淺白嘅英文姐

Asshole

今日劇本：

消費SJ
講SJ T
往年業績
。
。
。
。
。
。
三個鐘後
iphone x

應該搭9都未講iphone

個台D光咁假嘅

想睇product 果D聽日睇報紙啦屌

不嬲係咁 重點響最後講

Tim要J個Apple Park幾耐呢

用EDGE睇SAD

用緊edge睇

100%

我最初臉紅 現在雙眼通紅

勁..

用windows 10 edge睇得個白畫面乜都冇，要用iPhone safari先睇到…

講夠廢話未

問幾時講iphone 嗰d可唔可以唔好再問
兩點半返黎差唔多

講完Apple Watch先one more thing卦

100%renewable energy

有無可能

太陽撚support到咁大個場？

睇黎今年唔止打半粒鐘飛機

Visitor center

係癲既

咁多塊玻璃擋唔擋到颱風

得睇到

有排

我要airpods

年年都有人咁
明知佢會打飛機多廢話
想睇產品就熄機瞓覺
聽日咪乜都知

我諗起GTA 呀

廢話bababa

聽日返工 快撚d 講喇

一個龍捲炸過黎乜都碎哂啦

片又係 呢度都係 3秒一個comment 仲以為咩事走入黎望下 點知未開始已經咁

有女

女呀！！

老江湖

係咩

又開咗間蘋果店

咁都廢話

佢唔係single field
佢有好多個renewable energy site feed返supply落grid到

舊金山個位會有颱風？

其實唔係一早講左架咩 賣點黎

開始J業績

angela

乜水

Good morning

Angela乜水

EDGE用呢條

呢個angela係咩人嚟？

第一丁：Retail

我用VM睇到

有無50路

老江湖！

條女個心口好多斑

又飛機文

一消費SJ股價就升

佢手上個remote咁7嘅

係咁講個基地

比回教更恐怖的蘋果教

我開LINK 用POT PLAYER 睇到
EDGE 都睇到

打完飛機未

有排講

有排啦

有排喇 咁無耐性就唔好睇

我就係想問 係voice recognition 定即時人手打出黎，因為唔見有錯字

Just started

打返1個鐘先啦

至小

快d 完
唔好阻我睇歐聯

等到3點差唔多

Apple Store有樹我覺得好痴線

三藩市啊屌

沙田哥個唔係已經係呢個concept咩

我打多個丁再返黎

clips

今年應該比往年耐添
咁多新location J

就黎佔領地球

諗諗下咁快又一年

個場自己既，講到聽日都得

英文認到有幾難呀
佢地講得咁慢

人手打

前Burberry CEO

用mac嗰chrome係睇唔到
局我用返Safari睇好彩可以picture in picture 照用返chrome上網

第一年睇

完半場唔知iphone出未

背景個display感覺上靚過以前

我去london嗰間真係有

次次都咁長架啦 無耐性就訓啦柒頭

仲要轉人係咁j

早兩日Cupertino果頭先吹斷電纜停電

但ipad版好多錯

丁邊套好

Siri

兩點九前點都完啦

但細好多咁

6s plus 聽日賣幾多錢呢

屌拿星我都係，ATV2 stream唔到，要iPad Safari load完射去，衣家要拎部MBP出黎上網追post

忍唔到啦 屙屎先

第一年睇？
咁都唔焗你用Safari還待何時

live

講間清真寺要講幾耐

Angela is the Highest pay woman in the world

好心啲人自已預時間，年年都去到3點幾，不嬲係多廢話，今日先知？要返工好心早瞓啦，又要追又要催，有乜為

一大堆廢話
係咪可以沖個涼出嚟先繼續睇?

apple store有新工啦
Creative Pro

而家官網唔比買住

今年有冇上年巴打個網 可以直播睇埋彈幕？

啱呀

訓啦

香港個幾間垃圾點放到樹
除左希慎同廣東道

拎部電話入廁所，一路屙一路睇

除左tim cook，
佢每年都轉人講野，
但每次轉親都係新既人，
上年又唔係呢個

wow~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~!!!!

Today at Apple 好有野心

咁都要大叫

快呀屌

邪教聚會

沖一個鐘都得

希慎太多蝗

叫班天才畫賓周就叻

好掛住毒撚

拍到手斷

Steve: Fuck you Tim

播片做mc 姐

都唔係咩新野la

Apple store應該呢幾日仲有 大家要買就快

佢係Apple搞d野都好鳩下

Store 入面放假樹做裝飾

殊樂畢比

香港store搞演唱會可以搵邊個唱

有兩層嗰d都得既 整到棵樹穿過兩層樓

聽朝睇新聞算啦

在

eddy present 好撚悶.....佢拍片就搞笑

apm

Paris Milan

欣宜

好撚似

Tim:

毒果班港燦喺度嘈話無中文字幕

多錢到咁

應該推爆第3個post就都未開始講product

留名睇懶人包

我見笑波子個fans聚會都係咁

香港嗰啲apple store...

乜鳩都wow

銅鑼灣搞過啦
陳柏宇、supper moment都有

痴線，個engine佬好勁抽

第一年睇？

Wow

果幾粒英文字有幾難聽
好心聽多D英文啦

apple tree定itree？

開咁撚多舖，遲早蝕撚死

APPLE不嬲係另類邪教

100% renew d咩

啪啪啪啪啪

Chicago呢間好靚

wow

應該新會然 唔知連登班邪教一樣咁癲

your shit

根據經濟tim cock幾時出場

聖誕樹都無撚位放

當年我中學老師係開sj既發佈會比我地學英文

來啦

新錶帶?

點解香港果d咁柒

好想去睇下

有啲人就係無辦法從中學習到新的事物

傻撚咗咩做乜要整中文字幕俾你 直播咖

watch ResidentSleeper

apple由你手上隻錶到間store都係度令世界變得更好

Design and construction
Architect Norman Foster
Architecture firm Foster and Partners

其實外國d 發佈都係咁
tesla 發佈都係下下拍手

應該係, 除非唔係

Watch

apple watch

呢啲retail點會有香港份呀
咁撚多人 又多蝗

agger

watch

驗

西湖整樹應該好正

AW

Apple Watch!!

Aw la

Apple Watch

係咪出新錶

APPLE WATCH 3

apple watch …

Aw啦

股價上緊

學晒D支那人

出新apple watch？

咁你又唔好講到自己醒過人

yeah
夠鐘換錶

垃圾iwatch

Aw

watch!

要換錶

apple watch series 3

又自high

屌你apple watch 先

好樣衰

no.1

終於可以買series 2喇

啪啪啪啪啪啪啪

用緊S2，不了

勁過勞

準備換錶 入到sim card就好

唔通放最後

打丁

APPLE WATCH!

嘩屌

打飛機啦

唔覺唔覺apple watch已經越黎越common

AW 應該係唯一一樣燒唔到我既野 唔戴錶

比連登仔燈中apple watch

勁過勞力士

除褲打J先

No.1 watch

rolex都輸

你以為開始講product？
錯喇
等我打多陣飛機射多兩篤先啦

wow time to fap

打到成地白汁

s2唔換了

woo 啪啪啪
woo 啪啪啪
woo 啪啪啪

不嬲都apple watch先

wow no.1 拍拍拍拍拍

邪教係度J 數字.....

又要買錶了

如無意外會入手呢代

AAPL
161.92 +0.42 (0.26%)
Real-time: 1:20PM EDT
NASDAQ real-time data - Disclaimer
Currency in USD

仲用緊s0 不了

Same，仲要月頭先買

好似可以甩iphone

no 1

痴撚線點會好賣過撈

打丁啦打丁啦

好想隻aw轉樣，
戴左兩年機係時候要換

咁都有得好手弓

incredible!

勞力士無止境

我由唔戴變戴

Apple watch > atv > iphone

WOW!!! WOW!!! WOW!!! WOW!!! WOW!!! WOW!!!

用緊s1 想轉呀
粒電勁d唔該

APPLE WATCH WORLD NO.1

apple watch 世界第一

佢點定義NUMBER 1?

apple sim

On9 lol勁過Rolex

親愛的apple公司

有冇咁吹水丫 講到apple watch勁有用,幫勁多人

香港

我帶錶隻手好怪

ROLEX

Rolex已死

S0

繁體字但講蝗語?

胡語

普通話

親愛的apple 公司

真係唔明apple watch有咩咁吸引

同rolex 比，你用value 定unit比ar

Agger

是但啦 唔咁作點打飛機

平過rolex咁多

台灣得唔得先

奶共不是第一日既事

做運動幾正

長期連住watch部機食唔食電

蝗語

點會唔好賣
冇帶開撈嘅都會買喎唔好忘記

計銷售量咋嘛，計錢未必贏

機械錶同智能錶冇得比

廣東話呢

Apple Watch 真係好醜樣

台灣

台灣呀瞓覺啦小學生

返工冇得用電話係幾有用

+1 淨係方形已經覺得好柒

佢d 數據係邊到黎？

撈幾錢一隻
apple watch幾錢一隻

佢計今年銷售量既話 多過撈唔出奇

我公司 d 行政助理都帶aw

我帶錶但唔會帶aw 有種柒味

岩

幾靚仔喎

小心比狗咬

無廣東話已經要死
全城中伏!!!

apple store.

用s1

其實唔係成日可以拎電話出黎既人係好方便

你就柒

佢啲片好左膠，硬要乜人都有咁

支那

上海

我寧願買garmin

點解我得個蘋果睇
Click個畫面就變白畫面⋯

打欖球會拎份嘢喺度讀

apple watch check血糖？

炒車條友

冇香港人

佢梗係計緊銷量啦，
計價錢佢輸十條街啦

炒車 痴線

炒車sos功能

我係外國返餐廳 講明唔比用電話 但我用aw覆msg佢吹我唔脹

炒車果個自動911?

無計 要迎口大陸市場呀 唔係仆街

照貓紙讀

啲內容飛機到打冷震

大家老闆都帶aw

咁係連登睇iphone發佈又真係第一年既

一隻頂你十隻

頭先個鬼佬好靚仔

炒車笑左

woo 啪啪啪

其實都有少少感動

好彩隻錶提我呼吸，如果唔係我死左了

估唔到係無

我禁一禁F12 F5就睇得到

大把

盲人都用到Apple watch

真係好有邪教feel

唔是毒撚

搵蘇樺偉？

例如咩人？

我公司上至老闆下至清潔都有人帶aw

另一個steve都係到

Sales冇得袋褲袋係咪冇得用

連登仔必備 炒車sos

但計生意額呢?

仲好講，whatsapp無得錄音，得錄寫，但永遠都聽錯

以前係HKG咪又係咁
大驚小怪

jeff

不嬲都係

我頂，mac 機都睇唔到apple official 條link 嘅

jeff 取代左毒撚

Apple watch可唔可以唔好咁倒水

擺倉都用到

美國毒撚唔見左

咪就係

聽左JAVA

試咗唔得，寫住「無效的來源」

要開safari 呀清

唔係毒撚啊

仲用緊A0

淨係講features ?

連登有冇高登果D 自動F5插件
要係咁禁F5睇留言

換走左口窒窒嗰個肥仔講Apple Watch

笑到成個柒頭咁

我聽到 Glucose sensor

冇人理毒撚肥仔

走啦五毛

想問有watch既巴 長期connect既話電量如何

edge睇唔到既clear cookies就可以

老實講s2幾夠用

兩日一差唔成問題

點SENSE

Workout 無interval training 有啲廢

斷估係生意額 冇咩可能賣多過Casio

x2

兩日一叉我覺得好廢

係哩

佢講D 功能,有邊隻smart watch做唔到

夠用一日半

一日叉一次

以前讀書part time sales 用Moto 360用足2年 個經理屌我唔入

Apple Watch 幫手診斷到隱病果單上曬新聞啦

如果電頂唔到幾日真係唔明點解要買

S2好襟用

即係watch os 新功能only? 無新錶???

錶面show到心跳好突破

我都想知

就係兩日一叉個感覺唔好

wow~ 啪啪啪~~~

幾千蚊買隻錶量心跳

我指電話個電

耶撚啲打飛機見證佈道咁

平安鐘

d an狗夠成日J 個市佔率la

差唔多同冇connect

新一代先有？

我覺得ok，手機都做唔到啦

測心跳都打飛機

wow~ 啪啪啪~~~wow~ 啪啪啪~~~wow~ 啪啪啪~~~wow~ 啪啪啪~~~wow~ 啪啪啪~~~wow~ 啪啪啪~~~wow~ 啪啪啪~~~wow~ 啪啪啪~~~wow~ 啪啪啪~~~wow~ 啪啪啪~~~wow~ 啪啪啪~~~wow~ 啪啪啪~~~wow~ 啪啪啪~~~

變左血壓計

嘩嘩嘩
心電圖

我熄晒心跳 步數呢d都係倒水

屌你heartbeat 都拎黎j

你去達哥d show仲勁呀

下邊拍手果d一定係自己員工

又拉埋人地黎講自我合理化 ifan果然

apple做好多野落health到
香港冇人會理
多魚

GARMIN一早有

有冇人最重視既係電量

等智能家居普及，隻錶先會好有用

我長期擺個charger係枱面長叉 出街先戴咁會唔會好d

嘩屌A fib都測到
呢個真係救命用

apple tv 3rd話無法使用apple events請稍候再試 上次睇都無事

s2夠用2日

等睇一街廢老帶AW, 大大聲話高科技量血壓

應該最尾先講iPhone
一陣就講iPod Touch

又黎啦, apple heart study

㩒極都唔得

呢個咩嚟？

香港算鳩數啦

ipt仲會出新？

好想成屋Homekit
但係香港好撚少homekit

幾廿萬嚟睇時間

edge 表示OK

咁要擺返20年先

佢個research唔受美國以外玩

iPod Touch唔通宣布執粒咩

姐係咩工能

條友講嘢個口咁奇怪

原來係watchOS4新功能

Watch OS

冇肥仔毒撚有咩意思

瞓醒未 仲ipod

指定動作 woohoo 啪啪啪啪

我寧願佢出新ipc

next gen of aw

全部atv都係咁
gen2 gen3都係

上面有巴打話清COOKIES

香港屋都無呀 智咩能家居呀

想nightstand mode可以長著

Wow!! 啪啪啪

投資

你瞓醒未

香港講research?
香港講tech?

aw3

岩岩先買完series 2

正常會周圍去既人都有用

日日坐Office 同係屋企果班廢青就唔好買la

S3

New gen aw

其實佢晒錢整D乜鬼野雞肋功能
不如整靚隻watch外表先啦

s3

又US only

係囉，咁細隻錶做到兩日一差仲想點 前題係講緊無就住用，喪收Notifications，做運動又盛⋯

有冇人用edge 睇唔到架

佢應該係眼訓

真係紅色

廣告屈機

又打防水飛機

有無得點搞？

都話有next gen架啦

冇變樣

s3 ~~~~~

apple watch上網

大半年又出新

字幕: muisc

屌

真心堅

外觀又一樣

好失望

Finally .
Build in cellular

講aw可以訓陣先

返工都返到半條命 仲講咩HEALTH

Cellular aw

日日坐喺度先易有病

條片想點…

打電話

到底點解 佢唔出個圓形

唔出到s5都唔會改form factor啦

Cellular build in

都係，同埋屋企太細

哇, 插卡?

wtf

應該research base
出年就到EU/ASIA

cellular built in.

個朋友岩岩出2

1001

屌 唔撚係阿⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯

Cellular

真係有粒紅lin

可唔可以出圓面

watch 都上網

S0表示兩戰一年

等咗咁多代終於有cellular

即係再食電啲

好核突

證明左你無用lo

最後同你講US only

digital crown紅色想點

屌你老母買返s2好過

個樣一撚樣